HobbyLine - верстка.
=====================
***
  Для просмотра результата: скачиваем папку `HobbyLine2`, далее на компьютере через браузер открываем `index.html`


  Для работы с версткой локально: скачать или клонировать содержимое репозитория, затем через терминал ввести следующие команды `(терминал должен быть открыт внутри папки куда все скачали)`

```
  npm i
  -------------
  gulp
```


Вся работа по верстке ведется в папке `#src`. Сборщик автоматически минифицирует `.css` `.js` файлы, расставляет авто префиксы, конвертирует и сжимает картинки. В зависимости использования старого или нового браузера подставляет картинки `.jpg`/`.webp`  формата.

## В данной сборке можно поменять формат шрифта из `OTF в TTF`
Перед запуском команды `gulp` нужно перетащить наши шрифты в папку `fonts` и выполнить команду
```
gulp otf2ttf
```
В той же папке появятся шрифты в формате `ttf`.
В файле `#src\scss\fonts.scss` меняем названия шрифтов на свои.
Подключение шрифтов происходит автоматически.

## Что используется в проекте:

[Uikit](https://getuikit.com/) - фреймворк. Используются модальные окна, слайдеры, анимация и многое другое.


[JQuery](https://jquery.com/) - нужен для Slick slider.


[Slick Slider](https://kenwheeler.github.io/slick/) - реализован слайдер с вертикальной прокруткой благодаря этой библиотеки.


[Anime.js](https://animejs.com/) - библиотека для анимации.


[Gulp](https://gulpjs.com/) - сборщик проекта.


[Scss](https://sass-lang.com/) - это метаязык на основе CSS, предназначенный для увеличения уровня абстракции CSS-кода и упрощения файлов каскадных таблиц стилей.
